--- 
date: "2009-03-19T22:29:00+07:00"
title: "Pake Kohana"
tags:
    - Kohana
---

Hum.. gak jadi pake [CI](http://codeigniter.com), di tulis ulang pake
[Kohana](http://kohanaphp.com), progressnya skr dah 80% kelar.

Lama ya? :P sorry.. ngerjainnya di sela2 kesibukan kerja, maklumin
yaaaaaa :)
